% ©2014, Sylvain TENIER - Esigelec, Rouen, France
% Licensed under Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)
% https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{url}


\renewcommand{\thesection}{Exercice \arabic{section}}

%opening
\title{TP N$^\circ$5:  de la base de données aux interfaces graphiques}
\author{}
\date{18 et 20 mai 2015}

\begin{document}
\maketitle

L'objectif de ce TP est de pratiquer l'ensemble des techniques vues au cours des s\'eances. Vous devez concevoir un syst\`eme de gestion de films, conform\'ement \`a la DTD que vous avez d\'efinie \`a l'exercice 1 du TP 2. Les informations doivent \^etre stock\'ees dans une base de donn\'ee MySQL. Vous devez pr\'evoir une interface pour ordinateur et une pour terminal Android.

\section{Interface d\'eclarative Android}

\begin{enumerate}
	\item lisez la documentation \url{http://developer.android.com/guide/topics/ui/declaring-layout.html}
	\item d\'efinissez l'interface en XML pour un film donné
	\item validez votre interface en cr\'eant un projet avec l'outil \texttt{Android Development Tools} install\'e sur les machines de l'\'ecole.
\end{enumerate}

\section{Stockage des films}

\begin{enumerate}
	\item Chaque film sera stocké sous la forme d'un fichier XML
	\item Ins\'erez 5 films dans la base
	\item Ecrivez les req\^uetes permettant de s\'electionner un film par titre, par note ou par acteur
\end{enumerate}

\section{Ecriture du programme}

Le programme doit permettre \`a un utilisateur de s\'electionner un film, de l'afficher par une interface JavaFX et d'obtenir le code XML Android.
\begin{enumerate}
	\item Expliquez la d\'emarche de conception de votre programme, en insistant sur le r\^ole d'XSLT.
	\item Impl\'ementez votre programme en JAVA.
\end{enumerate}

\end{document}}
